<p align="center">
  <a href="http://nestjs.com/" target="blank"><img src="https://nestjs.com/img/logo-small.svg" width="200" alt="Nest Logo" /></a>
</p>

[circleci-image]: https://img.shields.io/circleci/build/github/nestjs/nest/master?token=abc123def456
[circleci-url]: https://circleci.com/gh/nestjs/nest

  <p align="center">A progressive <a href="http://nodejs.org" target="_blank">Node.js</a> framework for building efficient and scalable server-side applications.</p>
    <p align="center">
<a href="https://www.npmjs.com/~nestjscore" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/npm/v/@nestjs/core.svg" alt="NPM Version" /></a>
<a href="https://www.npmjs.com/~nestjscore" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/npm/l/@nestjs/core.svg" alt="Package License" /></a>
<a href="https://www.npmjs.com/~nestjscore" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/npm/dm/@nestjs/common.svg" alt="NPM Downloads" /></a>
<a href="https://circleci.com/gh/nestjs/nest" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/circleci/build/github/nestjs/nest/master" alt="CircleCI" /></a>
<a href="https://coveralls.io/github/nestjs/nest?branch=master" target="_blank"><img src="https://coveralls.io/repos/github/nestjs/nest/badge.svg?branch=master#9" alt="Coverage" /></a>
<a href="https://discord.gg/G7Qnnhy" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/discord-online-brightgreen.svg" alt="Discord"/></a>
<a href="https://opencollective.com/nest#backer" target="_blank"><img src="https://opencollective.com/nest/backers/badge.svg" alt="Backers on Open Collective" /></a>
<a href="https://opencollective.com/nest#sponsor" target="_blank"><img src="https://opencollective.com/nest/sponsors/badge.svg" alt="Sponsors on Open Collective" /></a>
  <a href="https://paypal.me/kamilmysliwiec" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/Donate-PayPal-ff3f59.svg"/></a>
    <a href="https://opencollective.com/nest#sponsor"  target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/Support%20us-Open%20Collective-41B883.svg" alt="Support us"></a>
  <a href="https://twitter.com/nestframework" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/twitter/follow/nestframework.svg?style=social&label=Follow"></a>
</p>


## Descrição

Backend para controle de despesas, realizado utilizando a framework [Nest](https://github.com/nestjs/nest) em conjunto com o SGBD [MariaDB](https://mariadb.org/)

## Instalação

```bash
$ npm install
```

## Setup

Após a instalção é necessario criar um arquivo `.env`, e preenche-lo de acordo com o template disponivel em `.env.example`

## Executando a aplicação

```bash

# Configura o banco de dados (Cria caso necessario, roda as migrations e as seeds)
$ npm run db:setup

# Inicia a aplicação
$ npm run start:dev
```

## Documentação

Após iniciar a aplicação, o Swagger podera ser encontrado  no endereço `/api/swagger`
Tambem esta disponivel uma bibliotaca do Postman no arquivo `test_onfly_postman.json`

## Live Demo

A aplicação esta disponivel online [Aqui](http://server-teste.ddns.net:13001/api/swagger/#/)